急問 - 佐川急便香港派貨

有冇人知如果用佐川急便喺日本寄黎香港
香港呢邊係咪用返佐川急便既香港分部黎派貨?
好驚如果外判左畀SF呢D仆街公司會食左D口罩

日本郵便果邊塞得好犀利
幾日前既空郵仲係停左喺地區郵政局
排隊等去機場

身邊好多朋友/親戚都口罩告急
再等落去趕唔切運返黎

求解答

推